民建聯議員提議政府禁止日本食品進口香港

民建聯呢班冚家剷與民為敵，唯恐天下不亂. 大陸咁撚多黑心垃圾食物你又唔提議禁止進口？

講還講
唔好貼琼子和服相

李慧琼仲唔屌柒佢

加速

G持
睇下以後日撚日塞爆donki啲撚樣點過日子

強烈支持
順路去埋aeon donki 批鬥買嘢嘅人

跟隨美國？？？

人嚟，拖出去打

好快會有monki代替
但全部賣終國貨

禁咗絕味鴨脖子呢啲垃圾先啦

晒氣啦，佢地自己都食

黎的議員就幫到習總手

民建聯漢奸最愛日本

禁大陸海鮮先啦
仲毒過日本

monki 應該賣坡縣貨

其實Donki唔少非日制貨。

之前人民日報話防加速主義，
似乎有議聽不懂

家下藍絲 Group 傳緊最新係話日本東京都出品係呃人，其實係福島出品，仲話全日本都知 D 編碼係點解。

全部係有編派，順序一浪接一浪做大外宣。

全球得大陸d包裝食品驗到有武肺 好危險

41歲成頭白髮？

你係以前高登 頭象係🐝個打擊低能仔？

勿相認。蛇有蛇路，鼠有鼠路。

淨係記得你當年言論好親中

搵專家講有冇關係先啦

下，我屍某開始已經屌柒班五毛。。不過你有呢個感覺應該係四川地震果時我話人無良心。但係家下諗返都戇鳩話撚知班人死。

你對上面班人好佢口惠而實不至，發撚咗就屌翻你轉頭。所以先會上嚟打下字。聽太多強國人點樣教訓香港人講到無撚咗佢地唔得真係頂唔撚順。

不過家下講真話已經越嚟越難，為兩餐連自己言論自由都無撚埋，成個香港都痴撚咗線！

咁都有人信

係就快啦 屌你老母 唔好淆底呀

一眾日本料理如板長又要出聲明話自己唔係用日本食材了

不如立法規定只淮民建聯食支產食品

fb個街市海鮮group 成班臭閪蚑那賤蛆突然關心福島污水

咪係，都已經回歸祖國懷抱咁耐，點解人心重未歸向？
食咁多輻射海產食品嫁，不如飲多Ｄ東江水，大頭奶粉，蘇丹紅同埋孔雀石綠嗎！

點解要跟隨美國當局政策!? 其心可誅!

不如考慮禁止香港人去日本啦
反正日本同中國關係轉差

柒婆：
Donki 煽動國家分裂
即將用緊急法國安法禁止Donki 在港營業

其實好撚好奇點解呢間嘢仲未執 次撚次經過都唔見有人幫襯

麻煩Share依條Link以正視聽

佢唔知關心下支那重金屬

好啊，禁埋日本航班

最好快啲立法通過，唔投贊成就係漢奸走狗賣國賊

G持
身為中國人應該去裕華國貨 华润万家購物
去咩鬼小日本Aeon Donki

全香港經濟極速收皮

根據案例應該係domki

大亞灣pump咗幾多落海，國產嘢仲食唔食得

曲線求琼子處女溫泉照

是L旦啦，仲唔仆返去食淘寶貨！

小粉紅：拉麵是中国的

緊係支持啦

禁晒所有外國,台灣食品
只限中國&非洲國家

「

有朋友在 全聯實業 (台灣 ) 工作，昨天在Whatsapp 說 : 因他工作需要處理日本進口食物的關係 ， 知道一些有關日本核災區污染食品的內容 ，與大家分享 ！

日本輸出的食品 ，有些雖然產地註明 *東京都* ， 但在有效日期前面卻標示「(K)-福島, (OI)-櫪木」，作用是給 *海外日本公民辨識 ，不可食用*。這些貨品已在全聨 / 全家/ 7-11 上架了，大家要多注意！

整理給大家 :
如果產地寫東京都, 但安全日期後面製造者代號 :
(K) = 福島產
(Oi) = 櫪木產
(F) = 福岡產
(Z) = 千葉產
(A) = 群馬產
(W) = 奈良產
(T) = 茨城

這些是寫給日本人,教他們辨識不能買的東西!
😡😡😡😡😡

」

有冇人今日收到？

做咩跟美國！ 係咪反中！？

係咪要禁止埋大灣區啲產品黎香港？
大亞灣核污染

最撚好就淨係入口中國
入口期他就批鬥佢

黨 黨 黨 黨企

支持

唔禁辣條

MIC就最安全！
啲奶粉食到啲細佬，好似漫畫公仔咁可愛！
啲針啲藥用咗都無副作用！

好！

封網鎖港啦索性

用嚟洗黑錢點會執

舉腳贊成😀

強烈支持
反對者係美帝走狗

又攬炒香港

呢班友真係廢物黎喎！唔似講笑

喺香港食同去日本著埋和服扮哂日本人食唔可以拉埋黎講

支持谷辰、瀛木呢啲藍店賣淘寶凍肉
以示表忠

遲早禁埋台灣菠蘿

港共同建制班笨柒，
真係每次都驚死班港豬唔做野

懷疑佢哋真係身在曹營心在漢，

支那同中聯辦真係多得佢哋唔少

依家見邊隻支那狗買日本野，真係會捕獵架
犯哂黨安法

政府成日諗新野批鬥藍屍

曾志萎d花之戀點算？

強烈支持

藍屍都變黃絲

禁止所以外國產品入港
禁止官二代拎外國國籍
禁止官員老公老婆係外國國籍
禁止政府使用外國產品包括window
禁止使用外國標準

可能打得飛機多

好呀 到時香港黃定藍都憎撚死你班仆街

民建聯＝廢

問撚左首席日本大使中出琼子未

毒得過某國既豬江水？毒疫苗 毒奶 毒蛋 毒菜 毒豬？

比條眾新聞條片佢睇，咪牆國野都唔駛嚟香港

吉野家

唔食元氣

好多年前都已經係啦

依家班舊式連鎖大集團爭住開鋪賣日本食品（eg.xx水產）你走黎禁入口

點解要跟美國機？人哋禁 你又禁！

支持 全世界食化工原料

大亞灣核電廠每日排出嘅水仲毒過福島果d，點計先？

忠誠廢物又引爆民怨

記得係豚王

梗係好啦，你諗下幾多港豬會去Donki買嘢
俾大家感受下一齊国家嘅愛咪幾好

急凍野勁多非日本野

係咪建制派內鬥 爭做大黨 驚比紫荊黨取代大黨位置

唔係佢班嘍囉提議，係禁就全中國都禁，台灣日本全部食物禁入中國

果然冇晒反對派就有美好家園

驚安之靈堂
破破破～扑瓦～～

你咪試下囉

將入面啲日本貨全部充公返去禮賓府

打得飛機多腎虛

叫Condom

問咗佢啲黨友未呀

屌你老母咩！

攬炒？

廢老啲智商真係好低

dumoki

想問福建360貨品產地係邊度比較多？

禁埋支那製造啦！佢哋啲廢物仲多

關菅義偉訪美事
用大外宣比壓力日本唔好圍堵中共

佢試下咁做 肯定班藍屍都會屌柒佢地

大亞灣排廢水
要唔要立法規管埋內地進口糧食

😂

9up過日晨
忠廢真易做

攬炒

我就唔撚信
香港人寧願比貴d都唔食大陸野啦

有呀，仲有 FDA 嘅 Import Alert 99-33
搞到我以為時空穿梭返咗2016年

朋友在全聯工作說有效日期前面寫(K)-福島？誤導代號說明

美國FDA《進口警示 99-33 》打臉福島食品熱門轉貼文

海關做嘢唔使佢哋教
無正確標籤一律充公

如果有得俾我屌，我會屌架。慢慢扑佢一劑都正吖

無得食日本野行donki我驚你班藍屍支持者唔放過你

希望真係禁

好呀，快啲禁；學黃子華話齋，
禁完，唔帶保鏢單人匹馬去尖沙咀行一圈，
經過一大堆日式菜藍店，行完無事出番黎，支持你終身做凸首

琼子。

on la 9
佢哋以為唔會所以鳩叫